丹巴巴亞：足球界唔應該因為錢而對維吾爾族嘅遭遇沉默

Former Premier League and Senegal striker Demba Ba has called on football to condemn China's treatment of Uighur Muslims, whatever the financial cost.

。。。。。

The Black Lives Matter movement is stronger when non-black people step up for it," Ba told BBC Sport.

"When are we going to see the rest of the world stand up for Muslims?"

。。。。。

"I have to try and organise something so football players can get together and, in the meantime, talk about this matter because not a lot of people want to," said ex-West Ham, Newcastle and Chelsea forward Ba.

真blm vs攞光環偽善撚/極左騎劫派

奧燒有出聲喎

咪得一個囉

推

雪到變雪條